京都大阪奈良行程求意見

9月1號會去京都大阪，下面係我個行程，唔知會唔會急得滯，亦都有d未有idea

大家可以比d意見嗎？

Day 1 (1 Sep)
6:30am 到大阪
南海電鐵Rapid - 難波轉近鐵
生駒山上
奈良 - 春日大社，奈良公園，興福寺
若草山 (視乎時間)
近鐵百貨(視乎時間)
京都

Day 2
花見小路
祇園，八阪神社，石塀小路
河源町
錦市場
烏丸地下街

Day 3
伏見稲荷
宇治 - 平等院，朝霧橋，宇治神社
男山山上 - 石清水八幡宮，男山展望台

Day 4
金閣寺
東福寺
清水寺
京都駅周邊

Day 5
嵐山
渡月橋
天龍寺
神戶三宮
南京町中華街
umie購物廣場+Mosaic廣場

Day 6
心齋橋
道頓崛
黑門市場
美國村
Namba Park

Day 7
大阪城 天守閣
？未plan
梅田夜景

Day 8
木津市場
？ 未plan
4點9機回港

好快scan咗次，Day 5 已經無可能，嵐山留耐少少已經大半日咁濟，仲要搭車去神戶咁遠，隨非你到神戶嗰邊淨係食晩飯

usj😅?

Day 6 都係無乜可能，淨係心齋橋已經好長，可以行大半日，如果係走馬看花就唔大問題

Day 2類似Day 6，祇園錦市場嗰堆好大吓，基本上一日唔會行得晒，呢兩日畀你行得晒都chur死，對腳會好攰

LM

我覺得，第一日去京都會好d, 奈良可以行曬京都先去。 因為， 關西機場有火車直達京都。

ocamp 跑check point

吓，原來咁大啊
我以為西洋菜街 旺角到油麻地咁咋

我原本以為係Day 4 金閣寺 東福寺 清水寺會比較緊張

咁樣好d嘛

Day 1 (1 Sep)
6:30am 到大阪
南海電鐵Rapid - 難波轉近鐵
生駒山上
奈良 - 春日大社，奈良公園，興福寺
近鐵百貨(視乎時間)
京都

Day 2
花見小路
祇園，八阪神社
河源町
錦市場

Day 3
伏見稲荷
宇治 - 平等院，朝霧橋，宇治神社
男山山上 - 石清水八幡宮，男山展望台

Day 4
金閣寺
東福寺
清水寺
京都駅周邊

Day 5
嵐山
渡月橋
天龍寺
神戶三宮
Mosaic廣場

Day 6
黑門市場
namba park
心齋橋
道頓崛

Day 7
大阪城 天守閣
？未plan
梅田夜景

Day 8
木津市場
？ 未plan
4點9機回港

清水寺點解唔 day 2 去埋既，明明咁近

住邊

其實可能可以
樓主又冇講清楚佢幾點起身
如果7點去嵐山，咁頂盡兩三點應該都走得
咁應該都幾夠時間去神戶

有無人去過spa world?
諗住冬天帶個女去

Day 5，京都神戶同一日？

試吓Day6嘅黑門搬去Day8同木津一齊。
咁Day6就會鬆動啲。
木津同黑門係大概15至20分鐘路程。

Day7可以行吓天神橋筋。

嵐山同金閣寺好近 應該擺埋同一日

清水寺係八阪神社果頭 都可以擺埋落去

見你有一日剩係去寺其實好浪費時間 金閣寺同清水寺一東一西

如果係我 我會將奈良同宇治擺埋同一日

嵐山其實應該要一早去 過左十點頭疊頭 無晒意思
我果次8點到 渡月橋無人 竹林又勁小人 好舒服

其實全部景點都應該要一早去
一到9點10點全部都無人睇條毛
仲要勁多蝗

好辛苦

我年頭去15日都係差不多行程，係多左神戶同有馬溫泉，不過有馬大修緊

搭單問 大阪即日來回姬路會唔會太遠？

第一日去難波入奈良，再去京都係好曲折
我平時玩法都係由機場搭haruka直入京都
咁你第一日可以在京都hea下先
然後返大阪果日就搭近鐵去奈良玩
玩完奈良就搭近鐵去心齋橋果邊

其實睇你行程都覺得攰，
根本係趕行程去checkpoint 咁，
而並不是真係想睇下啲景點

唔會 JR都係個半鐘車程左右 我覺得可以接受

因為唔想去梅田 臨時想改又怕坐太耐 多謝你

我自己就即日來回過無問題。。。 包埋食神戶牛。 最好就神戶牛做晚餐啦。。。 真係好鬼正。 記得空肚bo..,

對樓主應該改左佢 晨咁早應該都會想補補瞓， 真係唔好睇少轉車用既時間。。。 另外， 京都 - 奈良 - 大阪 都有車去唔算曲折。

男人來講應該得
因為唔係間間鋪都睇
心齋橋+道頓堀+黑門市場，3個鐘都行完

請問有邊間好推薦

我食個一間出名便， 名就唔記得啦， 不過好記得個招牌，係大紅色既。。。

我食過一間叫mouriya，真係好撚正 返唔到轉頭

要咁長時間？
btw冇諗住坐小火車
8點由烏丸出發

yes 嵐山半日>神戶半日>大阪check in

好啦，咁我改改啦

真係好鬼曲折bo 師兄。。。 不如搵一日 姬路加神戶即日來回 好過。。。

or 如果你想 京都出發 都可以 新幹線到姬路。。。

上次我去木津市場竟然放假冇開

其實京都同奈良可以plan孖住去，因為有兩日飛買

買左咩PASS??

所以去之前要上佢網站睇吓有無開。

吓 而家大修緊？ bk左九月中去

咁啱撞正佢地第二個星期日例休息

係
應該
DAY6 心齋橋
DAY7 道頓崛
DAY8 黑門市場
DAY9 美國村
DAY10 Namba Park

其實就應該唔洗嘅
我都係話頂盡姐
行竹林大約個令兩個鐘
跟住條橋同個寺加埋又個令兩個鐘
之後仲有午餐，抖，行街加加埋埋
2點前應該走得

小火車就真係唔值嘅

好誇張

冇楓葉，所以行吓個橋，寺，同竹林就算，預計8點半行到12點半應該ok吧

應該夠有特
利申未入過天龍寺

LM做參考

6am 落機直落奈良再去京都? 唔洗訓? 要行好多路喎

真係咁做既話，要考慮寄行李。。 應該6點左右開門。

可唔可以搭單問下

11月中去關西

Day 1 KIX - 金沢
Day 2 金沢 - 白川鄉 - 金沢
Day 3 金沢城 - 兼六園 - 睇時間加多一個金沢景點 - 京都
Day 4 宇治 平等院
Day 5 京都 二条城 金閣寺
Day 6 嵐山 諗緊坐小火車定坐船
Day 7 大阪 未安排
Day 8 大阪 未安排
Day 9 大阪 - HK

去京都緊係去貴船食埋個流水麵啦，夏季限定

冬天仲有無船坐， 真係唔鬼知

錦市場要留意收舖時間
唔好太遲去

佢個網就話到11月尾。
坐船會唔會中伏呢?

天有不測之風雲，難講，有一年冬天來得特別早。

對日本戰國歷史冇興趣唔好去大阪城

另外木津市場朝早十點十一點開始收檔
預番好D時間

( 一係去木津 一係去黑門 冇必要兩個去哂)

搭單問 朝早宇治 晏晝奈良會唔會趕
宇治應該食下嘢同平等院
奈良就東大寺 春日大社同撚下鹿咁

巴打凌晨機去？好撚辛苦喎

留名待抄

無計啦
兒登仔鍾意一日一景點

唔會
宇治3個鐘就ok
奈良半日啱啱好

唔該巴打
咁去埋神戶先

Day 1 打算點由KIX 入金沢？雷鳥？
Day 3 可以加美術館，係兼六園附近，有時間剩可以去埋茶屋街
Day 4 可以加多一兩個地方 例如宇治的神社，或者坐JR 去奈良玩半日
Day 5 去金閣寺可以順便去埋附近的龍安寺、仁和寺，買巴士pass 就好好玩

新幹線先半粒鐘程

係呀， 諗住雷鳥去金沢
買關西北陸周遊劵
Day 3 睇時間啦，我本身諗住下晏坐番車去京都，要睇下有幾多時間
咁我去宇治都會走埋啲抹茶舖同神社
Day 5我都未plan 好，我睇下巴士pass先

我私鐵去。 都唔算話好耐， 姬路本身無咩野搞就係姬路城，所以夾埋食神戶牛就好fit 啦。

阪神同山陽電鐵要差唔多2粒鐘，Jr就只需1個鐘，Jr會快好多

點醒左發現太緊張，冇咩參考價值

而家刪咁d

當初問過唔同frd，唔少都話京都1-2日得啦，而家3日都唔夠

好多人都係去幾個大路景點/走馬看花咁睇2日可能夠既

我自己好鍾意京都....黎緊會去一個星期全京都

唔會，我都係咁
利申：新幹線來回

我都食過喺嗰度食過lunch，不過佢個晚餐真係幾貴
呢間唔book枱嘅話未必食到

我都係lunch 食撚左千6蚊 每個人

上次去日本7日 6日京都 1日大阪
基本上一個半景點一日 好舒服 完全唔趕

應該去京都，落奈良，再大阪，或者調轉。
金閣嵐山同一日，夜晚行花見或者河源町食野行街，鴨川都得。
去八板清水一日，再行下附近，夜晚紙園 最好住個度。
去稻荷，奈良一日，夜晚岀大板，住大阪。

唔建議京都直接搭新幹線落姬路，因為好貴
（京都至新大阪呢段東海道新幹線無地方pass包）
如果有買JR KANSAI WIDE PASS嘅話搭新快速落新大阪轉會好啲
無買就直接新快速一程過，不過姬路加神戶即日來回絕對唔建議京都出發

留名參考

我有d想類似咁，你點住法？

3年前我去過
當年幾隻仔一齊去浸
係好爽(本黎PLAN去浸一次，結果返香港前一晚再浸)
但男女湯分開的，佢分月份唔同
比如今個月男既係1,3,5,7樓 (女就2,4,6,8樓)
到下個月就倒返轉
如果同個女去，你地浸唔到乜野
只可上頂樓玩水(要著泳衣)

Thx

覆返樓主先
Day 2
去得祇園，八阪神社，真係去埋清水寺
跟本順路

上年我再去京阪
其中一日就係
清水寺,祇園,八阪神社,花見小路,河源,錦市場,烏丸地下街,京都塔

另外，金閣寺真係好X遠，但又真係好正

如果你有 kaisai thu pass 值得座私鐵， 我個時有15分鐘一部超特急， 又唔覺會太耐，當然啦，要早少少出發。

好似話發展場嚟

清水寺,祇園,八阪神社,花見小路,河源,錦市場,烏丸地下街,京都塔

咁密嘅，上面有d巴打話花見小路，祇園，八阪神社，石屏小路，河原町，錦市場，烏丸地下街都太多走check pt咁，你仲要多個清水寺，同京都塔

真心問，會唔會好趕

問IMAX，佢夠晒專業，唔好信我，信我會搞到你行足一日黑門市場，晒曬你啲時間，問佢應該會畀到你一個朝6晩12嘅City Hunt in Kansai Itinerary，包用盡光陰唔浪費每分每秒

一心見到呢個post諗住入嚟幫手畀吓意見，我唔識你你唔識我，大家一齊喺呢度留得言嘅都係兒登仔，眾生皆平等

最後一句，心鳩淡，唔好講乜撚嘢交流

清水寺根本一定要加，佢同祗園、八阪神社、石屏小路都係嗰一帶順路行過去，你分兩日去先奇怪

咁唔同人有唔同旅遊style嘅，巴打咪勞氣。
有人鍾意6點起身12點先番酒店，有人鍾意12點起身食埋野，2點出發，5-6點去食dinner，之後番酒店。（真實個案）

好chur喎ching

唔係坐新幹線 都唔係爭好多時間
Btw 姬路城門票有個係包埋附近一個公園入場卷
俾多少少去埋 雖然唔大 但都幾靚

真，了解左d位置，到時再決定重好

如果我令你心淡，我道歉，sorry。我唔係質疑你，係真係真心問咁樣係咪真係ok，會唔會好趕。因為我本身就係覺得有咁嘅意向所以先咁plan

我上年係同老人家去
一朝早由大阪出發(因我自己早起身,老人家又早起)
先去清水寺,祇園,八阪神社(仲係清水寺下面間野食左個少少野)
因為同老人家去
都係慢慢行慢慢睇
去到花見小路時，可能大約中午時間
老人家唔多想行就轉左去河源同錦市場
仲有時間去COFFEE SHOP坐下休息下
基本上我當日大部份時間都係行行行
有少少地方見老人家興趣不大就行過就算
銷市場後就坐唔記得乜鐵去京都塔
之後係yodobashi食埋晚飯先返大阪

你問會唔會好趕
好睇你對每一個點留幾耐時間
我全日唔計來回2程車，基本上就京都行行行
京都塔/花見小路/烏丸地下街 當時我算走馬燈
因老人家興趣不大 (而我之前都去過)

其實京都真係要比多幾日時間去
再對上一次去嵐山坐小火車真係超正
但同清水寺/金閣寺真係一左一右

Day 4 清水寺同金閣寺 個日我已經取消左重新安排

絕對唔係巴打你嘅問題 ，我係見到佢reply一日淨去黑門市場之後再嚟多一個reply話兒登仔先至火起，呢度所有reply都無對與錯，對與錯在於態度

巴打 重po 一個日程 討論討論， 我仍然十分建議唔好第一日去奈良， 太轉折，我情願， 特登即日來會仲好過。。。 當然，如果就到返大阪個日就最好。。。

清水寺喺八坂神社同祇園附近，應該擺埋一齊
不過而家清水寺好似裝修緊

有JR PASS嘅話坐新幹線比坐新快速快30-60分鐘（視乎班次而定）

嗰個入場券叫姬路城+好古園套票

關西周遊卡包去姬路城
早半個鐘出門口不是問題
反正去姬路城 都預左成日去果邊

Ps 我認我係孤寒

Day 4 可以唔駛行咁多寺

咁巴打早上幾多點出發，去到河原又幾多點呢？
因為其實冇概念有幾多嘢行，google map road view睇過大概係行吓類似西門d街咁好似2-3個鐘ok

次序係咪 先搭巴士去清水寺 然後祇園,八阪神社,花見小路,河源,錦市場,烏丸地下街 然後搭地鐵去京都塔？

第一日可能大家會覺得轉折，但其實我係仔細研究過度過嘅：因為我想去生驅個懷舊樂園，假若，我先去京都，我就要JR特急經大阪上京都，再去奈良就要由京都落奈良，去生驅，回奈良，上宇治，返京都。然後最後京都回大阪，咁嘅話會有好多重複嘅路線。

即係 機-阪-京-奈-生-奈-京-阪

但如果我機場直接去奈良，去京都，去大阪，交通時間就可以縮減兩程，約2小時

即係 機-阪-生-奈-京-阪

如果你第一晚住奈良嘅話都勉強ok
第一晚住京都嘅話都係咪搞喇
你個traffic flow係ok（酒店出發嘅話）
你要諗下你係咪要拖住啲行李行一個大圈先返酒店（車站無電梯都幾大鑊）
其實喺日本，兩個鐘交通唔算好多，有時行回頭路都在所難免
加上你第一日應該玩唔切宇治，第二日返去都係要行回頭路（假設你住京都）

我9月2號去

你確定要咁行我建議你機場寄行李， 唔算貴得去邊。 當然，我個時係寄大阪既，不過我記京都應該差不遠， 黑貓。

第一日冇宇治咖，實際行程只係行吓個男山公園同睇吓鹿，行李放在寄存點

咁的話係咪仍然覺得唔係好掂當？

識去一定去動物園前站

次次去大阪都要經過

寄存點你指係locker定每個景點嗰啲有人打理嘅counter?
Locker嘅話我驚你唔夠位擺,同埋都要抽上抽落（日本啲路拉喼有時會中伏, 例：公園碎石路）
最好應該係機場寄黑貓/直接去酒店先
男山展望台同奈良係完全唔同位
不如你第一日就京都市內+男山展望台（可以落大阪時順道先去）
奈良就抽一日連埋伏見稻荷／宇治一齊去（你點都要喺京都出發去宇治，避唔到回頭路問題）
生駒就留返你落到大阪先抽時間去，反正生駒幾近大阪

我次序上大約差不多，京都塔我係因為夜晚要返大阪，
咁京都站就係京都塔隔黎，所以去埋
而我本身又想行下yodobashi(雖然梅田果間好D)

奈良打算分2日去

睇下，自己隻gip 幾大啦， 大gip 位好快就會比人用曬。。

我講錯唔係男山，係生驅

咁第一日咪京都市內+伏見稻荷
另外一日奈良宇治
生駒留返大阪出發先去

搭單一問 京都神戶 一日去晒會唔會太趕

淨係京都 都可以去好幾日

一日去晒一定唔夠時間

搭車都嘥好多時間

睇雌性動物

你有冇睇到第一個帖喇，我京都3日d行程都行唔曬喎

搭單想問如果去日本9日，Day1關西機場直去京都住6日，期間會去奈良嵐山
Day7由京都去大阪住2日，其中一日想去姬路城神戶
Day9大阪去關西機場
咁樣行法駛唔駛特別買Pass 定買ICOCA&Haruka套票就夠

瞓唔着初入呢個po, 我試下隨便答啦, 實際價錢要你自己google, 可能有專業人士有更好解答

就咁睇你想入姬路城, 我會建議你不如頭一兩日就入去神戶姬路城, 有張JR嘅關西鐵路周遊券幾抵玩, (2天4300Yen / 3天5300Yen) , 呢張野比你第一日由機場入京都, 同埋第2日入姬路, 我會建議呢張野因為印象中姬路來回大阪價錢都唔平, 4300Yen包到機場去京都 + 京都來回姬路 應該都唔錯, 至於回程你由大阪返機場就平平地買張單程南海電鐵算啦

我唔太想調個次序，買阪神‧山陽 Seaside 一日券由大阪去得唔得?

你坐得私鐵 我覺得 Kansai thur pass 抵d 亦好有彈性。 仲夾埋地鐵錢。。。

搭單問下
遲下會去8日，book左2日京都酒店，之後都住大阪…點玩好

係咪要買icoca同Haruka？如果我有suica又洗唔洗買埋icoca呢？ 大鄉里第一次去

第一日已經無乜可能

咁早已經好攰仲要入奈良

奈良行晒攰到仆街唔洗去其他

有suica唔使icoca

有suica的確可以唔使買icoca，但去京都Haruka套票又好抵，俾我都會照買埋。大阪太多了，book晒酒店冇得改？如果可以既寧願住多日京都或者住有馬溫泉、白濱等

已經book哂 第一次自己搞冇諗咁多，定係可以第三日照早上照係京都玩，夜啲先去返大阪

都唔緊要既， 雖然不係最理想，不過都不差， 有三日玩京都 其實已經ok ,然後搵日即日來回奈良大阪，都已經去左一半時間，再一日即日來回姬路神戶，淨低三日比你計劃下大阪想玩咩。

提提你，酒店到酒店都可以寄行李，我個次十一點番到酒店都無有怕。。。

酒店寄酒店幾耐會到 我朝早寄去，夜晚會唔會收到？

如果唔係我放住係京都個酒店先，出發去大阪先自己拖過去

直接JR新快速去啦，山陽+阪神太慢

直接買？其實仲駛唔駛買pass ?

你應該唔駛買pass，就咁用ICOCA唔差得多，甚至平咗
大阪市內用唔著JR，地鐵更方便（周末一日券 600，平日 800）
來回機場直接買ICOCA&Haruka（分開兩次買會好啲）
機場去京都 1600 （ICOCA&Haruka淨計車票）
京都市內+嵐山買巴士pass 600
京都落大阪新快速 560
大阪去姬路 1490
姬路去神戶 970
神戶去大阪 410
大阪去機場 1100 （ICOCA&Haruka）

唔該晒巴打

應該都係即日， 不過你最好問問酒店，我對方面無咩經驗。。。

另外記住第二次買ICOCA&Haruka時，由於你已經有ICOCA卡，你只需出示ICOCA卡咁你就可以只買優惠車票，唔使再買多張ICOCA卡

各位我出發喇～

多謝大家比我嘅意見，>3<

呢兩日用紙筆改過d行程就算，因為見到d嘢，頹左，覺得到時隨遇而安算數

上次去東京打風取消左個日光，火山爆發取消左個箱根。今次又唔知要取消乜。

本身改左做Day 1 河原町附近，八阪神社，清水寺
day 2 奈良，生驅
day 3 稻荷，宇治

而家打風可能真係要改

day 1 奈良
day 2 道荷
day 3 金閣寺，八阪神社
day 4 河原町，京都站附近

感受下台風下既日本

打風新幹線有無可能停？ 到時返唔到大阪就大零樂

屌 我後日都出發
見到個乜鳩飛燕無撚晒mood

新幹線永遠最後先停，最後一根救命草

最怕係又黎落大雨 所有鐵都停

一去梗係去京都先
之後京都落大阪個日就去奈良 行李放locker 玩完就去大版
日本而家好撚熱 根本你咁plan 法 行到pk
岩岩去過 熱到唔撚想行 一日最少買3-5支水

唔該晒 可以專心plan行程

搭單問 搭零晨機 朝早到阪 打算直到京都先
第一日去嵐山小火車 竹林咁 預半日
下午返酒店/綿市場hea 下。
夜晚行下地下街/花園咁

第二日 去千鳥居 掃上去玩 清水寺 咁 點睇

小火車係咪好難買飛 係KKday 買定

打風

大阪京都之後去東京既話
如果先落大阪, 再去京都會唔會好d

你去幾多日？如果少於 10日
你不如京阪神 奈良 和歌山 基佬城玩仲好
唔建議大阪/京都玩之後再去東京
1. 去東京交通費好撚貴
2. 便既話 交通時間又長又累坐得又唔舒服

呢個時候 唔建議第一日去嵐山
因為冇花冇紅葉 過去睇真係可有可冇
你有時間先放最後京都個日先去比較好
錦市場最好跟清水寺group 埋一齊

旺季睇紅葉一定要預早買
非旺季即場買都大把位

坐完零晨機 真係驚第一日太累
留係大阪 hea下 好似d好d

我想朝早去左千鳥居先 所以由下面玩番上去
定由清水去掃落去會比較好

千 > 清水寺 再行下花見 二/三寧板 >之後再去錦市場食 lunch

半日行得曬？我以為要行到3點度

14.

樓主 大阪有冇落雨？

你咁行法慘過返工喎

颱風來了

屌，都唔明有咩好討論
黎黎去去都係呢啲地方架啦

咁你咪出去囉
無人迫你入黎

好似好勁下

我月尾都去 希望好天

我意思係，京都大阪奈良，黎黎去去都係呢啲地方
每次我都係㩒個掣就gen到份行程出黎

咩制邊到有?

sam gor 你而家係邊? 行下商場算啦

好多港豬都用架

樓主講下咩情況， 好似都幾危急咁。。。

祝你好運

祝樓主好運

Sam gor咩情況

今個禮拜都返唔到香港
關西機場所有機全部取消
名古屋d機都爆滿了
可能要福岡，廣島，東京返

人冇事就好

我幫你睇下FUK 吧

廣島機場好細又遠離市區

CX 福岡 要星期6先有飛

UO 福岡 要去到下星期一

UO 廣島 要星期2

UO 名古屋 要去到下星期3

HX 成田 下星期3 成8000蚊一位

CX 福岡 星期6 冇埋

我本身8 號機，但今日已經send黎話取消

仲洗唔洗行程建議

轉唔轉到去福岡

單程成20萬YEN

仆街，我十月頭去

9月24搭cx 去, 已預要改飛福岡/名古屋搭新幹線返大阪

轉飛岡山我覺得仲近，不過岡山得HX有機

我想問，而家最少要留多5日，名古屋同東京唔使諗，要14號。咁而家有福岡，千歲機場同沖繩可以12號返，大家覺得去邊玩好啊？

北海道啱啱地震，新千歲唔使諗

有無諗過去台灣再飛返黎？

利申，無睇機票情況

一樣爆。我只能選cx

千歲都收皮了。
名古屋又有返。

名古屋同福岡之間選擇了。

米子 hx 星期三 2000頭番香港

我只能夠坐cx...

名古屋同福岡點揀好啊？

過沖繩hea啦

我都係, 巴打諗住點? canel 機票酒店?

無啦啦要玩多幾日 12號先有機番香港 呢幾日有咩做好

我都係24號cx去大阪, 名古屋應該近d

福岡啦

多景點過名古屋

我book agoda有一間本身冇得退…睇多一星期先

買左旅遊保險未？

我9月尾都去大阪京都
打去印印航空同我講乜都未知
問佢如果班次取消咁係咪退錢又話未知

7月時已買旅保
我都係agoda, terms 又係non refundable
諗住打去peach 問下改唔改到航線

我重未買…係咪而家買都冇用？

無用都要買, touchwood 真係airline 唔肯改或cancel, 要照去, 都無計

巴打買邊間旅遊保險？

我女朋友揀的, 保誠

福岡好似多班次過名古屋

今晚買埋先 希望10月好啲

9月尾CX 去大阪, 諗住退了

福岡啦
hea下

sam gor 而家點?

轉唔轉到福岡?

福岡機場係市中心附近方便好多

福岡13號返

本來問問問，幾百蚊電話費幾個鐘，又話東京15號，名古屋13，福岡13 ，firm左福岡13之後，半夜收到報料話9號加開名古屋返黎，諗住打去改佢話未必得，因為已經改過兩次

唉唔知book唔book酒店好

如果firm嘅話，新大阪去博多要15500yen，我索性買張18000yen 周遊券好過，可以去埋廣島。

而家參考緊人地個行程：

第一天行程：2017/10/9

岡山—広島／新幹線自由座，單程5,500円

広島—宮島口／JR電車，單程410円，來回820円

嚴島渡船／單程180円，來回360円

第二天行程：2017/10/10

超級噴射船(廣島港－松山港)／單程7,100円，來回14,200円

松山—今治／JR電車，單程950円，來回1,900円

第三天行程：2017/10/11

廣島—福山／新幹線自由座，單程4,420円

福山—尾道／JR電車，單程410円

尾道—福山／JR電車，單程410円

福山—広島／新幹線自由座，單程4,420円

第四天行程：2017/10/12

廣島—岡山／新幹線自由座，單程5,500円

岡山—琴平／JR電車，單程1,330円

琴平—多度津—丸龜／JR電車，單程360円

丸龜—高松／JR電車，單程550円

高松—岡山／JR電車，單程1,510円

第五天行程：2017/10/13

岡山—相生／新幹線自由座，單程2,110円

相生—播洲赤穗／JR電車，單程240円

播洲赤穗—姬路—明石／JR電車，單程1,140円

明石—舞子／JR電車，單程160円

舞子—大阪—JR難波／JR電車，單程1,030円

JR難波—大阪—新大阪／JR電車，單程220円

新大阪—岡山／新幹線自由座，單程5,500円

credit:

除左第五日之外，大家覺得點？

同埋有冇酒店介紹

今次真係伸手 日頭走行程，夜晚打電話，plan都冇時間plan

13福岡返但你嗰日仲有咁多行程？

五日去成4、5個縣，好趕，車程都用咗好多時間
如果俾我就買岡山&廣島&山口pass專注玩山陽好過了，住一晚岡山去後樂園、吉備津神社、倉敷，住兩晚廣島去宮島、尾道、兔島、錦帶橋等，最後一晚住福岡周圍行下等上機

張pass當地買要20000
四國入邊唔包要自己比
寧願你去下広島、宮島、錦帶橋、高松市少少、博多市內、岡山+倉敷
簡單啲，全部唔駛點plan

如果唔考慮去福岡(景點同市區好遠下我覺得)玩咁玩廣島+岡山都唔錯

同埋都係貼住條新幹線玩有咩事就即搭返去福岡等上機走人

廣島有原爆館 + 宮島 (有少少錢可以係宮島住一晚有溫泉浸 + 夜遊宮島睇大鳥居) + 尾道

岡山都有後樂園 + 倉敷

仲有時間就去埋福岡...

sam gor 半走難咁...上便D景點都好大路唔駛點plan

Spa world玩到幾耐 半日？

打完風京都d景點係咪好多要維修

當然啦....去到都冇MOOD啦

十一月去唔知會點

可唔可以詳細小小講，上面個d行程邊啲唔包啊⋯⋯？

真係半走難咁...酒店都未book

四國淨係包瀨戶大橋線

呢個都好喎...

我張pass 聽日開始，所以聽日到12號，唔係13號

可以再伸手嗎，搭車點搭 真係冇時間plan，酒店都未book

見有巴打問打風個日點

因為氣象局話9-12打風機率33%，12-6打風100%，6-9 係10%

所以提早出發，8點半早餐，9點半去睇金閣寺，11點半轉去銀閣寺，1點諗住去鴨川感受打風（以為好似香港個d冇料到風球咁），但經過三條落一落車諗住睇睇有咩行，當時係2點，一落車即刻吹到傻左，然後迅即多一陣風遮都吹甩手，要追返佢，立即決定取消去鴨川，（因為三條已經吹到d街招飛黎飛去。2點半入左間即將（2:30）關門嘅餐廳，食完轉去京都站行shopping mall，私鐵地鐵關曬，唯獨巴士on schedule，犀利... 到站，原來關剩aeon... Aeon真係有良心（店員版本：Aeon真係黑心），行到5點半，望出去係風平浪靜，心諗氣象台會唔會太準確左d，打風都咁準時。行到6點幾返酒店。

是日使用巴士一日pass，600yen

答住你岡山先，呢個最簡單，岡山城+後樂園同一個地方，都係岡山站搭電氣軌道3個站5分鐘到城下站，再行5分鐘就到，Jr pass唔包電氣軌道但車費只係100円。跟住吉備津神社係岡山站搭15分鐘車就到，不過班就幾疏，要30-50分鐘先有一班，要睇準時間。Aeon mall、驚安之殿堂都係岡山站附近，所以你揀間酒店近岡山站就最好，呢度夠你玩一日

第二日就可以岡山出發去倉敷，10幾分鐘就到，然後行去倉敷美觀地區，呢度應玩半日，然後就去尾，就住可去廣島。呢度全部都搭JR就得
廣島我唔太熟，你可參考一下呢度有唔少關於尾道既遊記再睇下邊度想去

押後一日用唔得?

押後咪13號最後一日，搭飛機走喔～

好 我會研究呢個玩法

你唔係最後一日落福岡?
要留返坐新幹線

我最後一日12號落福岡，住一晚

樓主買咗邊隻pass？
我計漏咗你仲有程新幹線要由大阪去岡山，我之前講既岡山&廣島&山口pass冇包呢程新幹線，諗諗吓好似用山陰山陽pass仲抵

係啊，所以需要買山陽山陰或者瀨戶內都ok

話說旅程黎到今日我先第一次坐JR

之前全部都南海近鐵阪急京阪地鐵

今日用就ok

其實玩既得頂樓有戲水池玩 (同俾錢玩滑梯) (另頂樓室外有野食賣)

睇下係想浸幾耐
我果時係浸/玩左半日
大約10:00 > 15:00 左右
時間唔太肯定
因為都好3年前去

睇落你玩得好開心。 點對得住入左關西機場既人。

btw, 你幾時先知個風大獲？

京都車站唔係塌天花咩？你有冇遇到？

我有諗過我獨遊去spa world會唔會太

有，睇住佢吹一堆碎片落黎，大範圍封鎖，周圍都救護車聲，好似緊急狀態咁

早上知大概狀況，個陣未吹到京都，但各大電視台已經直播緊d損壞狀況

我係要請多幾日假濕滯d，同d酒店好難book咁

18號飛關西仲未知飛唔飛到
佢早d話取消我就訂定機票飛第二度
佢未取消我又唔敢訂住

有咩問題

上網睇d 3g card 得幾個機場買到
如果先飛沖繩, 再飛 伊丹空港可以點整3g?